游b又同梁仲行去日本玩，真係咩花式都玩晒啦

因宣誓爆粗辱華而被取消立法會議員資格的青年新政游蕙禎和梁頌恆，早前赴日本出席一個反華組織舉辦的研討會，被指再度唱衰中港。東網周二(25日)報道有關消息後，今晚(27日)有讀者向東網爆料，表示在日本成田機場目擊游蕙禎及梁頌恆兩人準備乘飛機返港。

從讀者提供的相片所見，戴上太陽眼鏡的梁頌恆，與游蕙禎在日本的成田機場美食街內晚膳，而另一幅相片則見游蕙禎獨自站在候機室內的一角，挨在柱旁，讀者形容她在候機期間全程左閃右避，害怕被乘客認出。

樓主老婆都幾靚牙

唔怪得你鐘意2和b

咁都靚？

豬扒都係肉

中間會員iwobi

邊個話陳秀惠樣衰，即係同我過唔去！